集思廣益，如何打科興有得賠？

大家出下計，送藍屍上路……

一拔針立即話唔舒服備案先

做身體檢查先, 上鏡打針, 打針即死(要比人影到)

難

加入狗隊

科興：大人，係人都會死架wor

吉落去就嗌唔c服